元朗私家車司機擋巴士開走 乘客發火粗口橫飛

攔途截劫？有網民在facebook上載片段，見到一輛私家車在馬路停車擋住尾隨巴士開出，私家車司機更落車謾駡巴士司機及車上乘客，令車上乘客怒不可遏，以粗口還擊私家車司機，最終巴士乘客需要中途落車。

有網民在facebook馬路的事討論區上載影片，見到一輛私家車在元朗朗天路慢線懷疑因行車糾紛停車，擋住尾隨巴士開出。私家車男司機更落車謾駡巴士司機及車上乘客，令車上多名男女乘客大怒粗口橫飛。謾駡期間，有女乘客不滿稱自己趕住看醫生。

涉事巴士相信為港鐵K73路線接駁巴士，來往天恆及元朗西。最終巴士乘客需要中途落車。事件引起網民熱議，批評私家車司機無論如何也不應阻礙巴士行車，「你閘停架巴士有冇諗過會導致有乘客受傷？ 你有cam唔識報警等警察搵巴士司機？」。

到下午有新發展，一名懷疑是私家車司機，在網上聲稱，巴士轉彎時巴士車頭突然接近私家車車頭，幾乎撞到私家車門，事主閃避時令私家車剷上路肩，於是截停巴士。司機警告其他網民不要抹黑事件，「如果在有人抹黑此事件，我本人會作出追究，以及會作出法律行動」

lm

廢中

好撚驚啊

人身攻擊點告?

巧驚驚

架車冇事死撚開啦 仲咁串柒柒又法律行動，唔告死全

可以點追究？ 睇得電視劇太多

唔怪得佢截撚住架巴士既

佢咁撚小氣, hi 都無hi 撚到佢, 又要吠又要嗌

又話要告唐邊鶴, 我真係想知佢點撚樣告

總之呢件肥野就小家又小氣

搵人起底

條友識唔識讓大車過先呀

邊個唔啱

2:58 開始嗰阿姐屌得好勁吓，屌到走音

我真係好撚驚呀 去佢fb撚下佢先

巴士都有cam

呢度好多花生圖

好撚串喎個肥廢中
係咪嗰啲不可一世嘅圍村仔嚟？